掛緊八號波都仲踢英超?

唔會好危險咩